［恒大有落］香港恒生大學集中討厭區（1）

集中討厭區

我今日含咗了

留名

Take attendance:

校園台撐含師:
Bzbz
48碎老處女
4b
Audit囝
18碎嫩處女
人生冇22
AK哥✅
潛龍
科大天文學渣
高清文憑
霞b
徐飛鴻
紅葉兒✅
小廢青
閪

壯我含大

你做乜唔入谷

✅

我打錯字
屌

屌奶星個個掛住tg傾

hello

真

含大含大 含大含大！！

Hi你今日撚左未

邊個比負皮呀